聽日因為遊行而俾黑警捕捉到都係俾連登同自己個閪腦害死

明天跑鹿，不出了

個搞手
咁都仲出

有老納隻扮膠真五毛狗唱淡我就放心啦

隨便搵個三唔識七嘅所謂手足就吹到雞 ....

咁唔洗有民陣啦

衲dee
收到